ENG/IVE(MH)通告9月26日

灣仔宵禁？
附近乜都收皮
屌你老母林鄭真係炸彈黎，去邊就禁邊
仲要我補堂

聽日又抽唔中入去做觀眾
佢放飛機就斬佢老母

實重狗到仆街，會唔會由150變成1萬50人

開錯台

推唔郁呀

負皮畀林鄭